［沙田遊行］聽日沙田遊行記得帶齊物質呀！！！

鑑於77旺角同今日上水嘅遊行
和平遊行最後都變成動武
各位手足聽日要準備好要準備嘅野！
保護自己！
有咩事拖實身邊嘅人！

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

真
呼嘰呀

推

聽日沙田遊行full gear

生理鹽水
口罩
眼罩
頭盔
唔用就擺係袋，必要時就拎出嚟用

全部都唔係攻擊性武器
班狗查袋最多留難你
但係冇野入到你

幫推呀

巴打，邊度嚟

上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩

廣東道340號地下

感謝